今晚道指跌近700將會係大奇蹟日既開始

準備等睇大倒v綠燈收

有無人追沽仲做淡

來吧等睇人跳樓既日子到了

準備好就可以開始

有啲機既

鳥清年頭唔好做淡住啦
25000唔會再跌得好多住

短炒下囉 下下坐幾個月 坐中都輸哂時間